有冇二戰撚，呢排睇好多文章都話朱可夫係當時最勁將領，有冇吹大左？

呢排睇返啲人物傳
山本五十六好似好撚有武士精神

世越號